呢條黑鬼係咪著假野

都無出過咁嘅色嘅yeezy，難得條友著假野仲咁有自信

識佢
條友係基嘅魚

呢隻新色真係好核突 成件淘寶咁

下唔係真係淘寶咩，都無出過

我驚無人明

jay-z 都唔識
好打極有限

咩料 擺明dr dre啦

屌好撚柒
癡線架咩黑人
低等人種真係柒過人
腦都唔撚識用
Google 下好難咩

On9 eminem黎

係 買假唔緊要我都成日買，但買對無出過真心柒

就出既新色黎喎

乜水黎架 人著yeezy佢著yeezy

遲啲出嘅新色喎
唔係假

you like fish sticks?

有無人知個黑鬼係邊個？開名啦

就算係遲啲先出咁條Nigga而家又著到？

嗰啲fuck boy亂咁襯對yeezy

唔係will smith咩

明顯假膠 善用下起底功能啦

其實真係懷疑好多人都唔知（認唔出）佢係kanye west

普通黑鬼黎咋嘛 屌咪見黑人就以為係明星係will smith啦

gay fish一定係着假嘢

屌 on9 Sam Smith 黎

好撚醒

咩水黎

醒撚到

假乜野膠，你搵到呢對yeezy真野俾我先算

Rick Ross 呢架傻閪

Gay fish

黑鬼撚識著鞋咩

應該成個連登得你先睇得出

痴撚線 Stan Smith都唔識？

西爺都唔識

邊撚個，陳浩南我就識

JR Smith嚟

on9
kobe 都唔知

屌你老母成班咪撚係度接埋啲on9龍

屌你做假膠都做到你咁on77

唔係Kevin hart?

好撚叻呀你

直必腸

屌你樓主岩岩放監？占士大帝都唔識
佢著緊個對咪就炒到上天價既Leborn XI glow yellow 囉

rihanna

Diu nei Will Smith都唔識

識佢老鼠

收皮啦west你老味咩 kanye south 呀

在座各位都是_ _ „係stan smith呀

啲嗰fuck boy亂咁襯對yeezy

得啦 你最撚醒 沖出嚟認叻

呢個POST好撚尷尬睇到
樓主同下面D傻西好似搏咀條撚樣以為自己好好笑

South Park

佢出呢個post都係想咁姐 果d真心膠應該係on9仔黎

難分真與假

你照鏡子會唔會尷尬😂

嚇撚醒洛克人d

motherfucking fay fish

樓主潮唔起我唔怪你 但呢對係真鞋就咪撚話人假 黑人前黑人後 過主啦樓豬

hypebeast放得出黎都仲有假 都唔知樓豬係咪真心膠

嘩屌
成世人最醒係呢次

第二個醒目仔出來了

好撚多真心膠衝出黎認叻

點先叫潮得起

小朋友要攞威

潮人係叻啲

我有著yeezy斑馬叫潮唔起？ 雖然係高仿但無人認到 400蚊算抵

似佢咁衝出黎柒咪叫潮囉

又撚狗

400蚊高仿

呢對都唔識

吓，唔係 Samuel L Jackson 咩

樓豬假膠？佢咪Kanye West yeezy 係佢既品牌野，未出既色都著到有乜問題 色都賣撚左叫semi frozen yellow 有乜撚好爭議

好撚假呀屌

你話係就係？

外國啲鞋網講撚明啦 定樓豬唔撚識英文

我點會唔識我dse英文有3夠入u

撚狗咁撚

頒個奬俾你好無

係我又唔驅

3 你叻啦 有3

Fuck boy黎，我識佢，成日襯對easy

Btw撚狗好好玩咩屌你老母！

係

kevin hart阿嘛
我識佢啦

改下個名做 一post柒兩次 啦柒頭皮

葡萄？

見到d人又dr.dre又jay-z仲有kobe
連登小學雞多到連Kanye West都唔識

屌你咪搞事

假

轉咗髮型喎

nigga著咩都係nigga架啦

人地大又大隻過你

高又高過你

要咁撚款先刷到存在，巴打你是時候看下心理醫生啦

廢話唔通著咗變中國人，你估玩巨商

下我大隻過佢喎

點解佢咁紅

邊撚個

好似同Aquaman有路

乜野抗議西呀邊有人改個咁on9既名

Kanya East都唔sick 服左你地

屌點解咁撚多直必腸

乜撚野直必腸呀，識唔撚識字架

Beyonce隻牛油狗

好叻呀你

sorry笑咗

屌你老味咪就係你d真心膠搞撚到乜post都無得笑囉，上面d人搞下笑你又出黎認鳩叻，識Kanye west係咪好撚威威呀？洗唔洗叫聲你潮童呀，定係以為有對yeezy自己變撚埋Kanye west？

俾面我唔好屌張學友，佢智商係有少少低過正常，respect ok?

佢扮真心膠咋

Maximbady黎架

do you like fish sticks?

is seaman

Kanye east都唔識

佢真人識佢 佢成日著假野

猩猩著假野仲要咁撚揚

成班傻佬...呢個金剛黎架

我想撚狗了

難分真與假.jpg

個POST諗左幾耐?

果D fuckboy亂咁襯對yeeezy

呢假

WestBook啊，打NBA嗰個

真心

呢個明顯係fuckboy

Eminem定 eminleo呀，查清楚先打啦

不嬲都覺得佢著衫冇乜特別 點解外國當佢潮流icon

鍾意食fishsticks

衝出黎柒

屌你，係咪柒㗎？ eminem白人黎
2pac黎㗎

唔係黑人唔通白人

但係對野真係唔靚

屌你啦 呢個係akon黎嫁

明明就係kanye west, 成斑唔識又係到講咩will smith stan smith又剩，有人指出錯誤就話人懶醒，玩撚哂啦

做咩呀我係到

屌 你班on9 係咪以為睇幾頁hypebeast就叫識得多野過人 以為人地唔識貨啊
個post 明明假膠post 比你地班傻鳩破壞晒

Ching可能誤會咗，我唔開假膠post的😓

ching又撚狗🤣👍🏾

ching好叻

on9當有趣

唔撚識就死翻龜殼入面咪撚柒啦，抵你地媾唔到女 連kayne都唔識，俾人問起口啞啞

呢個post 究竟發生乜野撚事

如果係真又幾令，令過我對斑馬，可以考慮入手高仿

啲fuck boy亂咁襯對yeezy

我而家識咗Kanye 個人有自信咗，我可能會嘗試下媾女

Nigga

成個post都好大陣柒味

媽呀 明顯假膠

柯尿濕左對zebra？

唔識咪扮啦

dr watson

識閪分呀你

呢位ching咪識野囉 其他咪撚指意食到女

有自信左係咪搭小巴上車即刻嗌落車先？

搭地鐵我都嗌，上次無嗌飛撚咗站仆佢臭街

swallow come

未識Kanye west個陣 我同人講句野個口都震哂
識左佢之後 唔止個人定左 連粗口都講多左😝

笑死😂

牛b

屌 本來一個高質post 畀班真心膠出黎認威破壞哂

傻鳩呀屌你老母

一睇就知佢係Sean Combs喇 成班假膠
係唔識就唔好扮識 好肉酸

有睇開喎

理撚得人 人地鍾意著假野得唔得 佢都唔需要執著真唔真覺得靚就買架啦

佢d 錢多到買正版dum 撚死你都得

Michael Jackson未死

嗰啲fuck boy

奧巴馬都唔識

其實，唔係官方款又點。有custom made 呢樣嘢井底

咁呢個世界無假野啦 乜都自稱custom made

條黑鬼住重慶大廈 佢老婆個屎忽幾撚大

潮流達人david west

搵日搵佢食下咖哩先

snoop dog啊

成班垃圾，Kobe都唔識

呢對唔係美樽龍黎既咩？

I like the old kanye

人地著對50元同你著對5000元都係咁行。。。
不過佢戶口多你4950元

嘩好撚醒呀你

屌 你地真係唔識嫁喎 psy黎

你就on9

Eminem都唔係依隻色

gay fish

點解仲接到

Stan Lee就 Stan Lee 成班係咪色盲

derek嚟架

最撚醒係你